死疤狗晉級後舉中指慶祝

無品到

好野！又有位抽

煙剷下話，自便啦

馬菲奧

贏波輸品，祝八強對馬體會

反勝6:1wow 咁都唔慶祝得

So9仲要整個6球出黎

呢條撚樣

5同1黎喎

加埋咪6囉

前幾年個禾托柒

條友真係on99

施利臣笑乜呀笑

又成功造到兩個黑哨 12 碼出嚟喎

慶祝都唔撚得呀 ?

你on9咋話，弦外之音聽唔出

笑撚到仆街

垃圾球會係咁上下

同你老母影床照慶祝都得呀

連班球迷都咁撚無品